入黎幫我分析下

2017年我個fd介紹個女仔比我
帶圓形眼鏡，算短頭髮，樣子
黑皮膚少肥 一米五
第一次見面我同佢傾我以前既事
好似面試咁
第二次見面無咩傾
第三次見面我送張畫比佢
佢笑笑口
之後我同Fd去睇塔羅，佢叫我去表白
最後無表到

我分析如下
1.無單獨見面好明顯無機會了解對方
2.電話ig又唔比我應該係對我無興趣
3.每次見面又唔出聲好明顯當你hi bye